今朝見粉嶺上水一帶有地舖升到過億

當跌番去7～8千萬是否代表水貨客已走入大埔區

早排大埔墟間光鵝都賣出8000幾萬啦
粉嶺唔敢講區入老人多唔太大機會升囉